\section*{DANKSAGUNG}
Diese Forschung ist von der Deutschen Forschungsgesellschaft im Rahmen des Projekts "`Automatische Modellierung und Simulation von technischen Unsicherheiten"' (AMSUN) finanziert. 
